我收到polyu同bu設計offer

我Cgpa 3.54
但唔想讀
準備讀美國安德烈大學
淺水灣既三育書院搞Ge

容 : Andrews University 安德烈大學 (美國國家級大學)

優先學位, 獎學金, 現已接受申請
2+2大學計劃 , 留學美國 學費半價

大學附設基礎課程及學分豁免制度，歡迎中六畢業及持相等或以上學歷同學查詢

多元出路 自主前程

------------------------------------------------------------------------------------------------------------

2+2大學計劃

美國安德烈大學(Andrews University)提供多達130個學士學位課程，熱門學位課程包括：航空技術、心理學、會計、管理學、護理學、健康學、英文學、資訊系統、市場學、平面設計、教育、公共關係、機械工程、營養學、物理治療、建築學等等。

同學可在130個學位課程中選擇任何一個修讀，首兩年在港修讀，然後到美國校園完成最後兩年學位課程。留學美國期間，非美國公民的香港聯校學生，可獲學費半價優惠。

利申：讀過半個sem 好撚伏